祖記邊個射罰球最好?C朗,比真歷,大巴拿?

如果最尾有球30M FK絕殺邊個射好

ccc射

大巴拿

施丹

派路

痢維特

艾歷尼

比真歷以前啲罰球吹到好勁

小志強

我射

panic

講咩都無用, 最後一定C朗射